第一屆波台低質大賽 (手足提名及自薦區)

為期一星期: 4個post 16強 8強 4強 決賽

歡迎參加 勝出者將得到低質王稱號

提名 感謝各位

提名N賓

提名 感謝各位及夢不拾遺

提名 ON撚9 Xavi_Alonso 世界情色王

提名支那何求

16強全由蓋家軍包辦

佩雷斯主席 1票